［攻擊黨鐵，正式啟動］政權爪牙皆敵人，差佬係，從此黨鐵亦如是

黨鐵係政權鬼卒
人所皆知
但顧忌佢游擊運輸功能
對黨鐵敵意一直留有一綫
二零一九年八月三十一晚
黨鐵將荃灣線、觀塘線、港島線、將軍澳線等列車停駛
更任由差佬入內中出
無差別恐怖襲擊
繼元朗黑社會後
差佬接力
與黨鐵合演殘殺香港人嘅鬧劇

黨鐵游擊戰失去角色
終於露出猙獰妖相
正式與香港人為敵

當黨鐵游擊功能報廢
我方亦再無包袱
不再顧忌

攻擊黨鐵，就係攻擊政權

若然未報
時辰未到

罪孽深重
係時候報

推

Push

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

YouTube 真係勁多五毛，你哋唔入去幫手comment下？

壞得嗰兩個mon叫攻擊？幕門呢？車廂呢？